波台冇人講比爾沙開 lecture？

成件事都好撚傳奇

笑死
先係無違法地 "spy" 林伯隊打比 (所謂 spy 係由公眾地方用望遠鏡望)
然後林伯投訴、傳媒起鬨
比爾沙就開記者會

以為會辭職，點知就開 lecture，70版 powerpoint slides
真係 show 自己極度瘋狂既 work ethics，公開詳細剖識林伯隊波，證明自己本身唔洗靠 "spying" 都已經對其他球隊認識好深
夠膽做夠膽認，講明自己每隊英冠都 "spy" 過，甚至承認道德上可能 "spying" 唔係幾好，但指出係無違反任何清晰訂明既規則
跟住又話其實做左咁多準備，"spying" 可能都無咩用，只不過係如果有D野有空間做 (無違法) 而無做到，自己會覺得內咎，所以點都做埋

出左黎既效果竟然仲要係扭轉民意，令好多英人都俾呢種工作熱誠同對足球既迷戀執著折服；成功表現到自己係一個所有合法方式都會利用既認真工作狂 (英人最 buy 呢D) + 公開透明唔介意認錯同解釋行為始末緣由既成年人；反而搞到林伯好似小學雞日日單單打打咁；另外仲成功令人質疑足總D規則點解 draft 得咁空泛，無辦法清楚了解有D咩行為係禁止

講多D

其實好痴線 好落力去做分析 respect

痴撚線 邊場波邊個踢咩位幾時會轉陣 球員舉手係咩意思都分析晒

林伯心理戰算唔算成功左

有冇佢份PPT睇下?

D top comments 好多都勁好笑

social media reactions

BBC 認真分析 what we learned
1) The "incomprehensible" scale and depth of preparation
2) Awareness of how footballers work
3) Respect for opponents
4) Bielsa's idiosyncrasies
5) 'You know more about Barcelona than me'

從報導所講，比爾沙最起碼會分析曬對手每個戰術 (同用過幾多次)，對手每個球員係每個陣式下會出現係咩位置，對手面對D咩陣式會打得差

仲話對打比前，睇左51場打比既比賽；黎緊對史篤城，睇左對手新教練只前係盧頓26場比賽

佢真係好撚痴線
今朝睇左篇野話佢係睇哂Derby上季總共40幾50場波
每場波大概用4粒鐘分析，然後summarize做15分鐘既野比自己隊波既每個球員快速理解
如果佢每隊都係咁真係24小時唔撚使訓 佢team人都好撚勁

淨係搵到記者現場拍 D 好短既 videos

邊方面?

場比賽之前
林伯睇列斯15個鐘片
比爾沙睇對方200個鐘片
林伯琴晚贏左修咸頓個記者會仲話足球界人士都係咁樣做咁樣分析，唔出奇

佢研究巴塞,比哥迪看他的傑作,哥迪自歎不如,但畢包照輸3粒

班記者好幸福

有d人話佢製造話題分散打比郡過去五場贏得一場o既成績

好好笑
話之前係國王盃決賽對哥迪奧拿既巴塞，又係咁樣一如以往準備，點知都係輸 3:0
完場後，比爾沙送左成份巴塞分析報告俾哥迪奧拿
哥迪奧拿話清你仲熟我隊波多過我
比爾沙話都無Q用啦輸三球

“If players weren’t human, I’d never lose.”

D鬼佬 twitter 抽水 post 笑死
有個記者係會前話收到風比爾沙辭職
列斯官方走去 retweet 華爾街狼人 I am not fucking leaving 一幕
有個後衛問個記者 office 係咪提早愚人節

Pontus

"I can't speak English but I can speak about the 24 teams in the Championship."

Despite Prime Minister Theresa May facing a vote of no confidence in the House of Commons, the Argentinian and his Powerpoint presentation was the top trending topic on Twitter on Wednesday afternoon.

Pizza hut走出黎抽水被人撚返轉頭

狂人

仲癲撚過敢帥

林伯咁小家

好期待佢上到英超會做咩顛野

高質post 推

真心 其實職業球隊做呢d analysis好正常 我諗所有職業球員都有data analyst team 只不過係多人定少人 但估唔到呢類老野領隊會咁重視data

Btw 林柏特扮乜撚君子 之前摩佬教車仔個時都叫avb去做spy啦 唔見佢出聲

狂人比爾沙個名真係你估係流既咩

笑撚死

據當地傳媒報道，比爾沙設法了解當地球迷要付出多少勞力才能夠支付一場波的波飛，而最終得出的答案是，一個普通球迷要買一場比賽門票，花費等同工作3小時的收入。之後，他召集一班球員，要求他們在訓練基地周圍執垃圾3小時，嘗試體驗一下，擁躉平日為了撐愛隊有多辛苦。

Additionally, Sky Sports reveal that former coach Andre Villas-Boas admitted to the Telegraph in 2011 that he would often travel to spy on the opposition ahead of games.

Yet, Lampard dismissed those claims when speaking to Sky:

“To say this thing is commonplace in the modern game, I don’t believe it all. There were talks about Chelsea used to do this years ago – I certainly wasn’t aware of it and I don’t believe it at all.

“Certainly not in the form that it’s happened this time.”

足球周刊

比sir

佢冇冠軍都做到成個西語系領隊嘅偶像

好痴線

林伯特真係 好撚嘔心

戰術上既啟蒙
同埋你諗下佢帶咩球隊

校外活動

3331與其話陣式 其實更似係一套慨念